藍絲眼中警察才是弱者

身邊有位藍絲俾我睇
「香港仔」哩份報紙話有組織準備係21/7
捉警察吊起佢遊街示眾
等警察好驚唔會再出黎維持秩序

又話香港警察每次都係俾人打
示威者全部都係紋身既彪形大漢

我同佢講刑事恐嚇點解唔捉人
佢話政府要釣幕後大boss

[最後一小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

香港仔=文匯大公